裝備撚入 6800點戴眼鏡

如題

（簡易教學）想用6800但戴眼鏡，可以diy眼鏡托

戴緊全面罩6800 & 近視入嚟睇睇

Thx

樓上嗰啲就自製方法

如果正規啲嘅話

我會建議你用MAG 01

補充返多少少先

如果你要google

Search 「mag 1 glasses price」